呢頭屌鳩共狗只係關心局長死仔，個頭就笑人地ive仔條命唔值錢

連登邏輯 世界第一

物理治療師 vs ive 仔

識得比較未？

結論：

樓主ive仔

咪係
個世界係咁現實架啦

連登不嬲笑人仆街最開心架啦
宜家係有人雙重標準喎